各位 港島區金鐘一定係最重要戰場!

大部分金融/中產工一定係哂呢啲地方
要轉車去邊 出入最多一定係金鐘站

大家一齊轉守金鐘啦

中環以西冇人搞
得我一個
要人

依家計我係度都係得幾個人 跟本阻唔到啲咩 望住個個西裝友輕鬆反工

Push

push

有無人幫下手